[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2499)

開POST轉運

跟實星爺

星星下場買咩講定先 一陣同路又仆街了

樓主大蛇

85分鐘見到2:3已經關apps準備返工
原來真係有奇蹟

星期六 96
利昂(主) 對 拿根亞(客)
角球大細
大[10.5]@1.97

真
有即場Skip 埋
一陣佢又買收息波

未開波但有角球

咁應該派

派？

要左細

求拿根全細

走盤炸

唔駛講佢知

原來銀河開咗波無DELAY，球探自己On9 only

原來銀河冇Delay咁耐 真係開左波？

55

踢左10分鐘啦

諗諗下墨假角中左都有排先派

波圖被cup
我條2x1

你中先算啦

係. 所以我決定唔中了

三場半和

你唔買咁我買了

紅咗都追到和留返錢玩日職算

2019仲留錢玩日職

美職仲未開過主

以前波台星期日朝好熱鬧屌美職，而家做咩無晒人單機咁

新球隊個場唔玩，地震應該係開到主既美職

美職好難玩
得角大有得執

開季波冇人玩掛

因為now冇得播

啱先開季，未有往職睇，又冇live

tiger！

同埋美職開季都係得一場即場玩馬會想點

收唔到個劇本馬會邊敢開即場

Ching 球探邊到單 iOS

捷報

墨假 細波水泥gel

11點想要蒙狗 有冇人阻止我

Sor 原來唔同

老虎入未

屌 冰角啦 利昂 拿根

1-0

洗唔洗連角

Leon 6ccccc

屌 拿根亞狂刷角

星星要win拉

冰角完場啦

Tiger2-0

補返先 藍十字球員們sorry

老虎咁正常都有既

買左銀河係咪等收皮

反cup

岩岩邊個塞airpod

買比卡超既驗腦唔該

烏龍球x2

死臭閪兩球OG

利昂 半和gel

og 帽子戲法未

仲以為老虎真係咁勁

Leon gogogo

leon 開即場係咪代表要閪到完場

銀河踢左半粒鐘仲未失波 美職今季發生咩事

舊生追和 利昂冰角

舊生諗定下場了

咁你又唔好一天書睇到老先得架

一本天書

銀河半場就角大

美職角球真係場場大咁濟

銀河角大

屌 拿根咪再刷啦 10.5細點頂

tiger 勁到

角大gel
全大針

老虎3:0

Tiger入撚哂隔離果場啲波

銀河角大易到

3:0 想GEL

拿根亞求你唔好再刷角

半7全7

2.5b gel

舊生輸半當贏

人地入㗎關佢地乜事

真

仲比河床屌緊 似456

tiger半大，美職10.5大，痴尻線正路到咁

下場角大可以嗎？

咁佢自己都有一球入左既

帕丘卡個內鬼仲未俾人換

Tiger 有兩球係同一個人入嘅烏龍球，咁都唔查假波？

查都唔係而家查啦

LA 半場角大CASH PLEASE -1

D屋企人比毒犯捉哂

美職00屌

癡撚線祖記受讓

入既方法都差唔多

拿根亞 利昂下半求冰角完場

呢個全部警察都係毒販嘅人嘅國家 查?

拿根可否fg

補飛啦 上次50完人仲刷緊

羊輸都對祖記唔太重要啦

舊生有3個12m未

以前試過啦

可以點補 補12.5細？

五大聯賽仲係不敗喎唔重要

2個就夠

4 1ready

15年班底有咩人

Leon個場乜環境？
有冇巴打睇緊

正傻西要了

冰角完場拿根亞

goallll

閪床4:1

保方 博格巴 莫拉達

河床就真係12m

中！

戴bra都未戒奶

冰角啊 拿根亞 利昂 咪再刷角

利昂1:0 仆街了 拿根亞一定刷到傻

Sick ball

冰封角球

好彩無同Leon鬥氣 呢隊野今季交足保護費

屌你老母拿根亞

笑撚左

拿根亞cup到一世球迷了

買上盤真係好攰，未入又驚0:0，入左比人追一球又係豬

蒙7雷anyone?

冰角啊 利昂入左波仲刷咩角

8ccccc

冰撚實

墨假全上盤，睇路

會有位棄，想而家棄咪要11.5

9c

美職全下盤 墨假全上盤 super

拿根上哂力

下半場買唔切利昂 fg

9cccccc

咁買佢ng了

10.5b gelll

可唔可以冰角完場

可能半7全14

？

屌你老母拿根入呀

有咩app好用過球探？

g chi

LIHKG

Goal live
用過del埋球探

角球密密送

唉 500上到9000 又針曬

銀河on99

拿根玩尻完、，往積都贏哂仲有高水平半買就知仆街

銀河01

買咗12.5b

火焰

11點兩場盤點買

拿根快手和啦

火燄

好彩大棍車左落去韋斯咸度 如果唔係又輸死

芝加同拿根簡錯客勝

All in推？

火燄fg
是但456 la

拿根亞

係 最後一關 冇錢補

火焰頂住

10cccc

伊巴廢佬隊又撚鳩連登仔

買乜？

比多個C先講野 咪撚半10全10 ALL IN 左

好多巴打買芝加哥喎

一係就早啲爆我 一係就冰角完場 唔好要我練心咁耐 仆街利昂 拿根亞

似係拿根角細

美職下盤日

10.5角細

邊有 我就唔信有人會同我對

456條廢老啦

力頂角細！

10.5b gel

比多3c啦

4:2

美職全開下盤

12.5s

有咩用

等多陣，好快

有咩用 。

我撚條廢佬就有份

11ccccc

話左美職主埸隊係笑話

拿根入啦屌你老母

好多角球

12.5頂住

美職亂買角大都贏啦

拿根亞追和啦屌

拿根虛火上完力引人買ng就鳩

10.5B LA CASHED 有早餐食

12.5s頂住

依家個捷報成日都開小左馬會幾場仲有邊個球探好用

12C

點買角呀呢場

投降

拿根冰角啦，屌

追大

18c完啦

今日冇馬跑? 馬會未開門

星蛇轉運

邊有咁早

2點跑

星期日休息

11點左右

11點先開門 買唔到11點了

13.5細入唔入好

-1c

11點蒙狗

16c 1:1 ft

冰到完場 咪再刷角啊

好

山度士拉古奶ng

賭少陣啦賭仔

有兩隻

冰啊 屌你

拿根亞冇角？

利昂2:0 冰角啊 屌你

墨假玩正氣

leon 2-0

2-0 墨假今日又咁正氣

屌你老母拿根亞仆街死啦

leon 2.5s

冰角完場 一世球迷

針啦傻鳩

我老係

1:1 cup呀

仆街 一陣又有排補 屌你冰角啊

蒙特雷派錢

利昂 ng

火焰隊撚9連登仔

好撚穩陣

LA要cup了

角細黨冰角啊 頂撚到完場 拿根亞 利昂邊隊刷角邊隊仆街死

屌你老母火燄又俾人刷角入波

leon比多2c

冰角到完場

仆街啦 冰角啦 好冇啊

13角

你買13.5s?

13.5大

12.5b達陣

係

Try try 13c 完

Yes爆撚咗
唔洗練心了

蒙衝有無同路

支持 冰角完場

會冰角 比d信念

屌咩 炸乜撚嘢cup啦仆街

我12.5s

拉古奶正氣刷角

我都希望係 冰角啊

死廢老上力

80分鐘12C
有13.5B買真係派錢

14C

好 可以戒賭 針1萬

14c

13.5b 收米

未撚試過最尾10分鐘一角都冇，13.5s個啲去定ifc

西雅圖果場要角大定半主好

話口未完

skip晒早波 11點美職全角大？

比多2c 唔該你

16c pls

真係16角ft

蒙狗咁高水

火燄入完個fg就走樣

伊巴條死廢老點撚樣呀

主隊主場不敗好多場

拿根刷多2c
小注玩下

14c ft plz

11點有2隊蒙7

伊巴虎尾腳啦屌你老母

紅牌就得

又係爆一角完場 我屌

呢加買角大又唔刷

仲有一角的

11點蒙狗客勝

好多蒙狗喎

銀河 cup味

屌伊巴救世未

美假定墨假蒙狗？

快入啦廢老

ok 14c完了

想死 9000蚊收手咪好

星期六朝一開始好多人話馬拉松，去咗一日已經死剩十幾個咁

利昂30

利昂咁正氣

大波埋

仲信佢？

2019仲買拿根亞
驗腦啦

馬會開門又會多返人

不了 買左火焰

墨狗

次次都係就完場爆尻我2.5s
leon全隊空難死

真係爆一角完場...

我星

頭先叫追和 宜家又反手驗腦
M狗俾人笑唔係冇道理

長追西雅圖
美職盤王

屌今朝咁撚多上盤
簡中美職個兩場
屌
全部下盤

但冇開盤

2:1！

銀河2:1

伊巴

上盤開晒

糕！！！入多球比全格黎

辛辛那提100%

其實自嘲緊

火焰又撚鳩連登仔

直接-1

e巴

係伊巴入波啊！

唔通信你咩

差一角呀仆你個街

蒙特雷，夠膽轉平手盤

急流半15
hunston半10
LA 半10

呂布cup

正傻西地震X蒙柒雷

有冇水？

廢佬廿幾碼衝力射球

好野 爆一角完場 琴日墨勝 拜仁 今日拿根 想自殺死

尋日出晒la

leon仲有幾耐

直接完

發現連登po有個燈閪要咗芝加哥

完左

信你

足球過關 3x4
星期六 98
聖荷西地震(主) 對 蒙特利爾衝擊(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.80
星期六 99
西雅圖海灣者(主) 對 FC辛辛那提(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.78
星期六 100
瓜達拉哈拉(主) 對 蒙特雷(客)
入球大細
大[2.5]@2.00

唉，輸到貼地2.5大同14.5大簡，追角都可以差一個，反而入左入三粒

巴打 慢慢玩

13.5s 慘死

DLLM小豬

小注跟

星爺齊贏OK?

銀河大佬

今次又係唔係自嘲？

嘉欣反底

拯救我入球大

冇得玩 負債萬五蚊 本身贏9000 衰衝動

2-2未

明神-17k

上一個仲有成班連登仔笑鳩銀河

今次支持星星 蒙特雷3-0

好彩leon 絕殺開大波

叫親盤王都無好結果

廢老入多粒開大波全格啦

球探唔報2-1

慘到想自殺死

佢不嬲on99

銀河

尋晚全部贏晒

炒撚晒車

我屌 1:1ft既1.65

我幾有話買呢場

加蛋未過火焰咩

收皮啦你2019仲買04
0:4

火焰咁樣比人cup

哥達有冇同路

星哥 齊羊？

尾3場有冇機會大波

美職係咁，明買明賣

allin咗賤種拿根13.5B 無錢買正傻西地震同蒙柒雷

2019仲買拿根亞

即場應該會派快d

carry左6,7場，嚇死，今日一定唔可以同路

11點有冇人買

蒙特利爾衝擊

我屌連針五口，之後連中六口

蒙特雷強陣

關你條link咩事

會2-2

想要2隊蒙7

買波買高水la

I know that feel 成日最低水個場西

冇人要地震？

買高水就依家淨係中得一關

buy:?

哥達主場勁？

蒙雷點輸

係 所以呢場我要去驗
下場贏返

上年地震係咁比人反cup wor

買咩

聖傻西2.5細

11 點全半大!!

火燄禁屌

大波手足24

要左 半大 半細 半細

11點同星星同路 反底一定要跟

瓜達有無同路

d MLS 場場都角大咁滯，jc又開一場比大家追角大，幾好

性傻西 3k

就係喺裏面連針五口之後中六口

幾錢會費

墨假唔派點買

蒙特買咗10.5b

衝擊下盤 蒙特雷上盤

4場角細WOR

guned

聖荷西10.5點睇

0

2隊蒙7

上場1:2 cup 5:2啵 點敢買

R.I.P.

又比銀河贏

伊巴 2:1 ft

地震 x 蒙柒

地震對左

同路

俾半格佢餵狗

派未

俄假陣間買三寶先

兩場上盤

哥達上

蒙7 7號後備 jump

半大 半細 半細
快上力

西雅圖2.5/3b

瓜達唔似🤔

蒙7雷GOALLLLLLL

美職踢完 日本都開波 又delay

0:1蒙

我蒙

蒙特雷Goallllllllll

蒙特雷 goal
又上盤？

易撚到

上盤咪岩你

等我轉左買下盤佢就狂開上盤.
勁仆街

0-1了

星星

地震開埋上盤

星蛇 真係唔講得笑

rip

聖傻西讓波都唔買

墨假蒙7入波了
美假蒙7入未

3場11點過關 跟左星爺

我屌 連開6-7場上盤
訓撚左先開
執得場堤格 串 銀河

開季波都唔知係咪果隊黎

墨假沂未

美職無咁快開

好撚過我買尼沙卡同舊生執骨啦

咁咪岩
希望今場唔係上季個隊

買聖荷西都係xx黎
有無聽過

joined

蒙特雷客勝
地震 9.5角大

墨超？

瓜0:1

賭左咁撚耐
聖傻西個雲度路斯基 踢足咁多年

我勁過佢

蒙特雷勁到

星爺買盤 你要gun (對家）

我好少買角大，係出比你地先角大😂😂😂

美職等足水大波

瓜準備追和反杯

蒙特雷 排隊等收錢

秒GOAL 半細

支持

仆街. 場墨假角咁快派. 早知買多D

唉，以為開唔到，無買la

至少LA仲係刷角隊

3場11點大爆佢

岩岩上9.5B 1.86 水買緊就角大. ONJ

你賭齡淺姐

聖傻西比人屌打

即場角大？

有無聖隻西link

美職蒙特究極撳屌？

屌 原本聖傻西 仲係上季個隊
又比人屌打cls

西雅圖開左未？

大波定大角好

360

not yet

睇唔到

why not both

都係大角好，主廢到我驚佢一球都入唔到

正傻西唔入比人入啦

半大啦 屌你老母

等9.5B

角大 大船
2.5s 又大船，個個都買星星對家
毫無尊重

比角喇！！！！

蒙特利禁屌

西雅圖肯開波未

原來我都係 3條都睇唔到

乜原來宜家now無得睇美職啦咩

應該無咩角

好多傻西買聖傻西

琴日啲盤係咁輸半都輸死

無記錯，上季地震都幾多神9

星星買角細？

無la，全部閉門打假

地震GOALLLLLLLL

YY又贏

買左地震大波

地震1 0

聖傻西goal!!!!

1:0

傻西1 0

正傻西

仲特登起身諗住買即場添

1比0

地震糕

大爆佢

過左12點
好撚正氣。。
利申熱狗苦主

衝擊針了

佢無買角好似

遲左起身無跟到

禁屌唔入俾人入 係咪又係定律來

好撚鳩

美假蒙7屌你老母

屌你咩

家欣點睇角大

西 goaalll

大戶
琴日贏定輸

正傻西地震！！

地震1:0
1.5 -1
2.5 -2

兩場立即完場啦 唔好晒時間

好事黎
琴日針左機員串達拉斯

邊場

買左少少10.5s玩下算

衝擊試下cup?

上盤打撚住

c

地震22222222

2c

9.5 永遠買不到

傻西

繼續比角

又有角

今晚咪又係比番馬會

買得200地震 開季唔敢大注 過下手癮算

西雅圖未過數？

屌你老母 3場半大未！

同你同路慘過去死

衝擊下盤針。 上左ifc了

最多11，但第一輪唔買

地震有得補飛就早d補
有名你叫。。

蒙柒雷秒GOAL 半細
屌你

睇到了

西瓜快撚d cup la

11點22都未開波

早晨！

早

又話3場半大?

衝擊想點

好似岩岩開左

琴晚全日都羊 係大注羅馬輸撚哂 屌佢老母

有9.5未

反手do...
會唔會有人比你水左

下場啦

爆角美假易到

角細針

3cccccc

地震333333

3c

蒙7立即入波

美職啲角真係呢

9.5B jumped

1點波有無心水？

早呀喜欣

取消開注了

11.5都睇黎要照上

蒙衝反cup正傻西呀

9.5唔要，10.5都唔要，上11.5，星蛇有膽色

瓜達快反cup

3場半大未屌

傻西再入啦

想多啲角

心水 琴日日假7串8 差西鑽全中

Cup佢

要cup啦

冰陣角俾9.5啦好嗎

追和半格都收

蒙特雷
聖傻西
西雅圖

半格

點補

爪達快cup

有無人買NO GOAL練心

我衝擊要cup

好痛苦喎

半大俾狗賭
2分鐘入一粒都冇撚用

西雅圖0大手半主

4c

唔CUP點開大波

咁應該會半大了

4角，我屌你老母

30和 40客
就穩贏 100
但我唔會補住

閪拉閪開大
蒙沖追和

客隊刷角，似客NG

衝擊

冰C到半場ok?

有冇人手機上唔到365
未落床用電腦

我信刷角入波真理

屌你老母一去訓教啲場就咁正氣。。。。。

我都係 信念賭球

屌真

會羊

有無衝擊link

會後悔

6點打後全部上盤
屌

無出channel

蒙狗唔入俾人入啦屌

琴日下午到以家仲有幾多個馬拉松選手？

半大未呀 屌你地三隊 66條友

勇士又撚狗

地震快半大

辛辛那辛辛辛那 GOALLLLLLLLL

初步睇完 今日好撚多派錢波

辛辛那堤goal

西雅0 1

車路士

屌 柏g 讓平半？
上次平手打墨城 都比人禁住打

又話西雅圖 盤王

琴日先有人講完辛辛個陣容好有誠意正氣

想知

全部得1粒.. 最仆街就蒙特雷. 秒GOAL完冇料到. 食屎

針了

3場半大

上到。一切正常

辛辛那提goal

原來係你 唔怪得半細

1-1未呀衝擊

咁會11c ft 😂

1 1

傻西半大goal

性傻西 1:1

另一隻蒙狗快手俾多粒啦

蒙7 goal

1:1

報到

講完有冇十秒

地震 1:1
1.5 goal
2.5 -1

聖傻西

一直係咁 點搞

訓左四個鐘係咪唔算

蒙特雷唔開半大全隊斷腳

刷角得永生

刷c 刷爆佢

傻西1-1！！！！

買咗NG3分鐘就收錢

星爺仲有機會中

seems ok. reboot mobile la

11點全大

1-2大家話好唔好

屌 墨超半大未

跟左你

瓜拉追和比個半和我先啦

傻西半大cashed

3分鐘就搞掂，刷角入波真理

馬會派錢

now try

唉 頭先買唔切seattle

2隊蒙7 入波

蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!

聖傻西似比人杯埋都唔出奇

好串

半大

我派比馬會

衝擊試下半場cup埋先

快撚手半大啦屌

蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!

8c完上半場 16c完埋下半場啦

?
估唔到狗會準時封盤

1:1未呀瓜達

我屌已經37分鐘 仲係0:1

信念原來當唔到飯食

美職未完場就唔使bin住啦 成日cup上cup

秒糕又奶野

澳職d fd黎

機會半11全12

手足齊贏

你意思係買唔切西雅圖定買唔切西雅圖嗰場?

蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!蒙特雷食屎狗!!!!

河西
西雅圖

美職要睇到85先可以叫。互相領先

點撚解性傻西呢隊垃圾仲可以讓波

完左無機bin

咁佢合理啲啲嘅。澳職可以補時禁區拉跌對手嘛

勇士仲係贏緊一分

買唔切嗰場

垃圾波
平時都好小補飛
想等高水先補太遲

星星一1-0就恭喜你贏，你想贏錢都難

星蛇都要屌波

買全大驚緊

快啦

傻西-7c

唔記得咗星期日有nba

入波
奇蹟半大

日日都有架啦

可唔可以2:1比多次機會我補飛

勇士可唔可以輸撚左佢呀

快d叫呀

唔駛入啦. 叫佢去食屎啦

76人又cup

勇士 ng. 一定買唔切

jumped la 2min 0:1 90still 0:1

viutv 播先睇

2隊蒙7立即入波

唔好呀

半大未呀屌 秒goal 半細

屌佢老母 唔刷c 2隊波係到咁乜尻？

我都係

瓜達準備入波

傻西半主

美職半大2串一快

停撚哂c

JB成個傻9咁，點贏

勇士班大仆街 屌

瓜達入波啊！我條3串1

108-109

啱啱都話你會後悔

秒GOAL 永遠半細. 我屌你老母!!!!

傻西-6c

美職再半大 goalllll

勇士仲輸緊，jump

定律黎
之後48就即刻入波

快

差牙雷

我呢個賭仔真係唔低可憐，呢個月生活費6000銀二日內輸哂，依加先3號得翻百幾蚊到月尾

屌3場半大斷 秒goal.

斷蒙狗!!!! 屌你!!!!

秒goal好邪

小星星

屌跟左 慘死

半大ko 蒙特雷2.5上

用pay me

咁快...

蒙特雷撚手足

營多

蒙特雷

角球呢閪狗

唉屌你真係揼心口
買唔撚到條半大2x1 就兩場都開到

蒙特雷食屎狗!!!!

角狗呢 屌你個老母 傻閪

半大黨又贏

cashed

屌 。。 廿幾倍飛走左

點解我會買角細

我全大仲叫緊

雷狗半場得1球

蒙特雷1-0 ht

等於又問人借錢過埋呢個月，下月頭找數等於又少一筆又係循環。

蒙柒半細cashed

蒙特好波

111-109

1：2。衝擊

1比2

聖傻西1:2

Cup撚埋

yy之力 傻西半場被cup

地震輸埋

傻西 1-2

衝擊Cup

墨超
西雅圖

1:2 糕
正傻西班人呢

美職果隊

屌你傻西

蒙柒雷夠膽開2.5b

我衝擊 cupppppppppppppp!

我都叫緊

買得大賠得大
但清要控制下

半場反cup

半場cup埋 美職...

1.5/2

聖傻西 同上季原來冇分別
blacklist

瓜達0:1 ht
😂😂😂😂都係開唔到

最後二百買埋地震都可以半場俾人cup.我屌你老母，我黑住買左上盤既人

part time 追數

想買3.5就入

蒙特雷下半場出黎秒goal你地會唔會嬲到仆街

冇補飛 慘死

7c

yy

留名傻西3：2ft

1 罰球 1角球

買左上盤冇2:0都冇可能補到，真係睇住輸

補飛非真漢子

一路等角大中位跌. 搞到依家12.5先入會唔會太ON9

蒙特雷2.5b 差佢

7cc

西雅圖唔刷角

如果衝擊 同蒙特雷2串1都開埋 就連中7場盤了

轟啦

點解聖傻西可以廢足咁多場
新一季仲係咁

Kd咁急jm9

幾傻既人先去買聖傻西

我

垃圾美職又返黎

垃圾美職只買大波大角

curry 12m

兩場美職半場cup

屌美職 2場大晒

差墨超大波

Green Rc

美職好似求其扑一場都中角大

西雅圖最衰唔開盤 開就一定串埋佢

goalll 2球12m

美職買下大波真係好過賭盤

西雅圖1C

屌 兩場全大都半場收錢

傻閪地震無啦啦要反cup

seattle 2-1

半7

地震上力啦屌

蒙特雷 半客有3.05,
半大幾多倍?"?

新一日一開始又要追數
賭仔的一生

屌你老味兩場都俾人cup

半場比人抖下啦

袋鼠點流浪 乜撚野隊名黎

292

幾倍都冇用啦

我都睇到

嘉欣100%

追大波go

全大兩倍 希望開到

12.5b想要

蒙特雷俾人cup埋啦快

Goal

11.5s 頂著啊

橫檳 柏g有無同路

直譯

好盞鬼

以後美假買第一隊柒頭好撚過

屌 勇士又贏

西震

3分

半大3x1 19倍
係咪未完半場

聖荷西城震第四球！

11點三場客勝 辛辛

頭5抽1 派100

lm

Lm

瓜達 蒙特 下半場是但入多2粒plz

買廢隊盤 寧願買大波算
廢隊係唔會反底

4.5B 5.5B
12.5B 13.5B 掃撚哂佢

半7合埋眼買角細就得

kd jumped

勇士kd柒咗

3串1大1波差墨假

傻閪真係憑乜撚嘢上盤

有feel
大炒聖傻西吧

屌 唔想我箭 playoff第2輪對勇

3-1

如果3:2 2:3呢...

美職買大波可上樓

5倍都冇 你買埋佢
波膽有大買大

想買角球追數
12.5角細定角大好想問下各位

seattle 3-1

76人jump

真 同琴日皇巴個場一樣

我屌 斷一關

加埋幾倍

西雅圖3:1
My 辛辛

迫害
allin 日乙 有無邊場派錢波

2.4s

西雅圖唔刷角
世界變了

即場追角細？

報驚

20幾應該
唔中唔想知
條條串都斷一

袋鼠點流浪??

有 全半大

角球點買好

一棍咗傻西12.5大

Wa 返黎cup左

有無諗過6串7 起碼收番個本再起機

水戶半大4倍

等10.5 11.5先入

爪達快撚d入我屌死你老母

6x7就斷2架啦

蒙特入多2球啦

原來衝擊有以前阿狗沙格拿
佢冰角俠嚟

我係傻西

貪心是魔鬼

係救角英雄

再跟你

傻西 一係杯一係比人大炒唔該

蒙特半大又斷, 大波又斷, 真係食左屎

邊個咁大棍轟落珀g度

垃圾阿狗

唉屌 辛辛下半場反cup得唔得

8C -6

8c

馬會自己降水咋

痴線
今晚祖記受讓 狗會派錢

主再cup就好睇

蒙特無再中過龍.. ON9

我都係少少地玩下

8c

9C -5

角大有福了

閪雅圖 半1 全？

已輸

沙格拿刷乜撚野

墨超

主反勝9倍幾望唔到有咩機

蒙特盤同大波揀大波想死了

日乙？

又係星蛇

傻西先買
利申傻西

睇左聖荷西 下半場5分鐘
兩隊快上快落 入球大要了

我屌原來又係你買左大波仆街

等13.5高水 all in

買大

戰神卡

9角完場派500

im

補13.5 go

留名

lm 有d難

什麼叫絕望 抬起眼望望。。

何止有d

lm抽兩個派$200

lm thx

又半和？

如今我在你面前...

美職唔入波 不如咪撚踢

墨假入波未-2

13.5s 就nice
但要明神carry

沖個涼冷靜下先...
想執番半格驗腦

見你賭足全日

Yy 咁早

我不要再看歷史
還能活才是諷刺
故此不用做傻事
讓痛苦 輪迴千次
彰顯那快樂有盡時

瓜達屌你老母識唔識入波

老實講 昨晚曼聯 以為佢和 真心灰咗
好彩有番半格。

所以一日未到完場 一日都要有希望

阿記嘅奧巴琴晚個十二碼都唔入啦

客盤咁高水唔買. 走去買大波又要驗腦

好耐無玩日乙半大

12.5重現

傻西羊波派100

陣間可能入兩球呢

安山小綠人goal
1:1

屌你老母波膽都輸撚埋
半3全3

goallllll蒙柒雷1-0

準備1001

反cup未

停屍間

地震1:0goal